export const quiz = [
    {
      quiz: '1',
      name: 'Spanish A1 Practice Test - 1',
      level: 'Easy',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        // 7 MCQs
        {
          "question": "What is 10 + 5?",
          "choices": ["quince", "catorce", "veinte", "diez"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "How do you say 'Goodbye' in Spanish?",
          "choices": ["Hola", "Adiós", "Gracias", "Por favor"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Which verb correctly completes the sentence: 'Yo ___ un estudiante '?",
          "choices": ["ser", "estar", "tener", "hacer"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Where are you from?",
          "choices": ["tengo 20 años", "soy de argentina", "Yo estoy feliz", "Adiós"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Which verb correctly completes the sentence: '¿Ella ___ tiene 25 años?",
          "choices": ["tiene", "es", "está", "va"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "What is your nationality?",
          "choices": ["Soy médico", "Yo soy de España", "Tengo un perro", "Estoy en casa"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "How do you say 'Hello' in Spanish?",
          "choices": ["Adiós", "Hola", "Gracias", "Por favor"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Which verb correctly completes the sentence: 'Ellas ___ de mis amigas'?",
          "choices": ["son", "están", "tienen", "hacen"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "How do you tell your age in Spanish?",
          "choices": ["Estoy bien", "Tengo 30 años", "Soy de México", "Adiós"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "How do you say 'teacher' in Spanish?",
          "choices": ["Estudiante", "Maestro", "Médico", "Abogado"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "What is the result of 50 + 25?",
          "choices": ["setenta y cinco", "ochenta", "setenta", "sesenta y cinco"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Which verb correctly completes the sentence: '___ cansada.'?",
          "choices": ["tengo", "soy", "estoy", "voy"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "What is the capital of Spain?",
          "choices": ["Madrid", "Barcelona", "Valencia", "Sevilla"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "How many days are in a week?",
          "choices": ["cinco", "seis", "siete", "ocho"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "How do you say 'Thank you' in Spanish?",
          "choices": ["Adiós", "Gracias", "Por favor", "Hola"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Which verb correctly completes the sentence: '___ muy simpática'?",
          "choices": ["es", "está", "tiene", "va"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Which verb correctly completes the sentence: ' ___ un gato'?",
          "choices": ["tienes", "eres", "estás", "vas"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "What is your brother's age?",
          "choices": ["Tengo un perro", "El tiene 18 años", "Soy de francia", "Estoy aquí"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "How do you say 'I am happy' in Spanish?",
          "choices": ["Soy feliz", "Estoy feliz", "Tengo feliz", "Es feliz"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Which verb correctly completes the sentence: 'Ellas ___ cansadas hoy'?",
          "choices": ["son", "están", "tienen", "van"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },


        {
          "question": "Yo tengo ______ (five) años.",
          "choices": ["cinco","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ella es de ______ (Spain).",
          "choices": ["España","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "¿Cuántos años ______ (you) tienes?",
          "choices": ["tú","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nosotros ______ (are) estudiantes.",
          "choices": ["somos","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "______ (Hello), ¿cómo estás?",
          "choices": ["Hola","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Mi número de teléfono es ______ (twenty-one).",
          "choices": ["veintiuno","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ellos ______ (are) amigos.",
          "choices": ["son","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "¿Qué ______ (is) tu nombre?",
          "choices": ["es","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Tengo ______ (thirty) años.",
          "choices": ["treinta","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ella es ______ (a teacher).",
          "choices": ["una profesora","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "¿De dónde ______ (are) tú?",
          "choices": ["eres","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nosotros ______ (are) de México.",
          "choices": ["somos","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Él tiene ______ (eighteen) años.",
          "choices": ["dieciocho","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "______ (Goodbye), hasta luego.",
          "choices": ["Adiós","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Yo ______ (am) feliz.",
          "choices": ["soy","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Tú ______ (are) mi amigo.",
          "choices": ["eres","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Mi hermana ______ (is) médico.",
          "choices": ["es","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "¿Cuántos ______ (years) tienes?",
          "choices": ["años","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ellos son ______ (teachers).",
          "choices": ["son","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "______ (Good morning), ¿cómo te llamas?",
          "choices": ["Buenos días","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
       
  
        // 2 Jumbled Words
        
        {
          "question": "Ella tiene 30 años.",
          "choices": ["años", "ella", "30", "tiene"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Yo soy de España.",
          "choices": ["soy", "de", "España", "yo"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ellos son buenos amigos.",
          "choices": ["amigos", "ellos", "son", "buenos"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Estoy muy feliz hoy.",
          "choices": ["feliz", "estoy", "hoy", "muy"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Mi hermano tiene 25 años.",
          "choices": ["tiene", "mi hermano", "25", "años"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Hola, me llamo Juan.",
          "choices": ["hola,", "me llamo", "Juan"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "¿De dónde eres tú?",
          "choices": ["tú", "de dónde", "eres"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Mi hermana es médico.",
          "choices": ["médico", "mi hermana", "es"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Yo soy de Argentina.",
          "choices": ["yo", "de", "Argentina", "soy"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Hoy vamos al cine.",
          "choices": ["vamos", "al", "cine", "hoy"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Tengo cuatro gatos.",
          "choices": ["cuatro", "tengo", "gatos"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Hoy es lunes.",
          "choices": ["es", "hoy", "lunes"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ellos están en la escuela.",
          "choices": ["ellos", "están", "en", "la escuela"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "El libro es interesante.",
          "choices": ["libro", "el", "es", "interesante"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Tengo dos hermanos.",
          "choices": ["dos", "tengo", "hermanos"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ella es profesora.",
          "choices": ["es", "ella", "profesora"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Estamos en casa.",
          "choices": ["estamos", "en", "casa"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "¿Dónde vives tú?",
          "choices": ["donde", "tú", "vives"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Tengo 15 años.",
          "choices": ["15", "tengo", "años"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ellos son muy simpáticos.",
          "choices": ["son", "ellos", "muy", "simpáticos"],
          "type": "JumbledWords"
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "0", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "cincuenta", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "10", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "treinta", "rightId": 10 }
            },
            {
              "left": { "word": "25", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "quince", "rightId": 9 }
            },
            {
              "left": { "word": "50", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "setenta y cinco", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "75", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "veinticinco", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "100", "rightId": 6 },
              "right": { "word": "veinte", "rightId": 8 }
            },
            {
              "left": { "word": "5", "rightId": 7 },
              "right": { "word": "diez", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "20", "rightId": 8 },
              "right": { "word": "cero", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "15", "rightId": 9 },
              "right": { "word": "cien", "rightId": 6 }
            },
            {
              "left": { "word": "30", "rightId": 10 },
              "right": { "word": "cinco", "rightId": 7 }
            },
          ],
        },
{
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
"pairs": [
    {
      "left": { "word": "Hello", "rightId": 1 },
      "right": { "word": "Estoy bien", "rightId": 10 }
    },
    {
      "left": { "word": "Goodbye", "rightId": 2 },
      "right": { "word": "Por favor", "rightId": 4 }
    },
    {
      "left": { "word": "Thank you", "rightId": 3 },
      "right": { "word": "¿Cuál es tu nombre?", "rightId": 9 }
    },
    {
      "left": { "word": "Please", "rightId": 4 },
      "right": { "word": "¿Cómo estás?", "rightId": 7 }
    },
    {
      "left": { "word": "Good morning", "rightId": 5 },
      "right": { "word": "Gracias", "rightId": 3 }
    },
    {
      "left": { "word": "Good night", "rightId": 6 },
      "right": { "word": "Adiós", "rightId": 2 }
    },
    {
      "left": { "word": "How are you?", "rightId": 7 },
      "right": { "word": "Hola", "rightId": 1 }
    },
    {
      "left": { "word": "See you later", "rightId": 8 },
      "right": { "word": "Buenos días", "rightId": 5 }
    },
    {
      "left": { "word": "What is your name?", "rightId": 9 },
      "right": { "word": "Buenas noches", "rightId": 6 }
    },
    {
      "left": { "word": "I am fine", "rightId": 10 },
      "right": { "word": "Hasta luego", "rightId": 8 }
    }
  ]
},
{
  "question": "Match the Words.",
  type: "MatchTheFollowing",
"pairs": [
{
"left": { "word": "My name is", "rightId": 1 },
"right": { "word": "Ella es mi hermana", "rightId": 5 }
},
{
"left": { "word": "I am from", "rightId": 2 },
"right": { "word": "Trabajo como", "rightId": 10 }
},
{
"left": { "word": "I am - years old", "rightId": 3 },
"right": { "word": "Tengo un perro", "rightId": 8 }
},
{
"left": { "word": "This is my friend", "rightId": 4 },
"right": { "word": "Este es mi amigo", "rightId": 4 }
},
{
"left": { "word": "She is my sister", "rightId": 5 },
"right": { "word": "Tengo - años", "rightId": 3 }
},
{
"left": { "word": "He is my brother", "rightId": 6 },
"right": { "word": "Somos amigos", "rightId": 7 }
},
{
"left": { "word": "We are friends", "rightId": 7 },
"right": { "word": "Él es mi hermano", "rightId": 6 }
},
{
"left": { "word": "I have a dog", "rightId": 8 },
"right": { "word": "Estudio en", "rightId": 9 }
},
{
"left": { "word": "I study at", "rightId": 9 },
"right": { "word": "Me llamo", "rightId": 1 }
},
{
"left": { "word": "I work as a", "rightId": 10 },
"right": { "word": "Soy de", "rightId": 2 }
}
]
},
{
  "question": "Match the Words.",
  type: "MatchTheFollowing",
"pairs": [
{
"left": { "word": "español", "rightId": 1 },
"right": { "word": "Engineer", "rightId": 5 }
},
{
"left": { "word": "mexicano", "rightId": 2 },
"right": { "word": "I am - years old", "rightId": 6 }
},
{
"left": { "word": "médico", "rightId": 3 },
"right": { "word": "American", "rightId": 8 }
},
{
"left": { "word": "maestro", "rightId": 4 },
"right": { "word": "French", "rightId": 7 }
},
{
"left": { "word": "ingeniero", "rightId": 5 },
"right": { "word": "Spanish", "rightId": 1 }
},
{
"left": { "word": "Tengo - años", "rightId": 6 },
"right": { "word": "Mexican", "rightId": 2 }
},
{
"left": { "word": "francés", "rightId": 7 },
"right": { "word": "I am a", "rightId": 9 }
},
{
"left": { "word": "americano", "rightId": 8 },
"right": { "word": "She is from -", "rightId": 10 }
},
{
"left": { "word": "Soy un/a", "rightId": 9 },
"right": { "word": "Doctor", "rightId": 3 }
},
{
"left": { "word": "Ella es de", "rightId": 10 },
"right": { "word": "Teacher", "rightId": 4 }
}
]
},
{
  "question": "Match the Words.",
  type: "MatchTheFollowing",
"pairs": [
{
"left": { "word": "I am", "rightId": 1 },
"right": { "word": "Yo tengo", "rightId": 7 }
},
{
"left": { "word": "You are (informal)", "rightId": 2 },
"right": { "word": "Él tiene", "rightId": 9 }
},
{
"left": { "word": "He is", "rightId": 3 },
"right": { "word": "Usted tiene", "rightId": 8 }
},
{
"left": { "word": "She is", "rightId": 4 },
"right": { "word": "Nosotros somos", "rightId": 5 }
},
{
"left": { "word": "We are", "rightId": 5 },
"right": { "word": "Yo soy", "rightId": 1 }
},
{
"left": { "word": "They are", "rightId": 6 },
"right": { "word": "Tú eres", "rightId": 2 }
},
{
"left": { "word": "I have", "rightId": 7 },
"right": { "word": "Ellos son", "rightId": 6 }
},
{
"left": { "word": "You have (formal)", "rightId": 8 },
"right": { "word": "Nosotros tenemos", "rightId": 10 }
},
{
"left": { "word": "He has", "rightId": 9 },
"right": { "word": "Él es", "rightId": 3 }
},
{
"left": { "word": "We have", "rightId": 10 },
"right": { "word": "Ella es", "rightId": 4 }
}
]
},

        



  
        // 2 Click on Correct Words
        // {
        //   question: "Sélectionnez les mots corrects liés à l'éducation.",
        //   options: ["école", "ordinateur", "voiture", "stylo", "arbre", "oiseau", "poêle", "enseignant", "mer"],
        //   correctAnswers: ["école", "enseignant", "stylo"],
        //   type: "ClickCorrectWords"
        // },
        // {
        //   question: "Sélectionnez les mots associés à la nourriture.",
        //   options: ["pain", "puzzle", "chat", "ordinateur", "fromage", "voiture", "poulet", "télévision", "football"],
        //   correctAnswers: ["pain", "fromage", "poulet"],
        //   type: "ClickCorrectWords"
        // },

            // {
            //     question: "Select the correct words related to education.",
            //     options: ["school", "book", "car", "pen", "tree", "bird", "pan","teacher", "sea"],
            //     correctAnswers: ["school", "teacher", "pen"],
            //     type: "ClickCorrectWords"
            //   },
  
        // 2 Drag and Drop
        // {
        //   question: "Classifiez les mots suivants en catégories : Fruit et Légume.",
        //   types: ["Fruit", "Légume"],
        //   initialWords: [
        //     { word: "Pomme", type: "Fruit" },
        //     { word: "Carotte", type: "Légume" },
        //     { word: "Banane", type: "Fruit" },
        //     { word: "Pomme de terre", type: "Légume" },
        //     { word: "Raisin", type: "Fruit" },
        //     { word: "Tomate", type: "Légume" }
        //   ],
        //   type: "DragAndDrop"
        // },
        // {
        //   question: "Classifiez les mots suivants en catégories : Singulier et Pluriel.",
        //   types: ["Singulier", "Pluriel"],
        //   initialWords: [
        //     { word: "Pomme", type: "Singulier" },
        //     { word: "Carottes", type: "Pluriel" },
        //     { word: "Banane", type: "Singulier" },
        //     { word: "Pommes de terre", type: "Pluriel" },
        //     { word: "Raisin", type: "Singulier" },
        //     { word: "Tomates", type: "Pluriel" }
        //   ],
        //   type: "DragAndDrop"
        // },
      ],
    },
    {
      quiz: '2',
      name: 'Spanish A1 Practice Test - 2',
      level: 'Easy',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        // 7 MCQs
        {
          "question": "¿Qué color es el cielo generalmente?",
          "choices": ["rojo", "azul", "amarillo", "verde"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿De qué color es una manzana típica?",
          "choices": ["rosa", "naranja", "roja", "gris"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "¿Cuál de estos es un objeto que se encuentra en una oficina?",
          "choices": ["guitarra", "lámpara", "cuchara", "plato"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿De qué color es una banana madura?",
          "choices": ["amarilla", "blanca", "negra", "marrón"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "¿Qué objeto es redondo y se usa para jugar al fútbol?",
          "choices": ["mesa", "pelota", "ventana", "cepillo"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿Cómo se llama el hermano de tu madre?",
          "choices": ["primo", "abuelo", "tío", "sobrino"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "¿Quién es la hija de tu hermano?",
          "choices": ["nieta", "sobrina", "tía", "hermana"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿Cómo se llama la madre de tu padre?",
          "choices": ["tía", "abuela", "hija", "prima"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿Qué relación tienes con el hijo de tu tío?",
          "choices": ["hermano", "primo", "abuelo", "cuñado"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿Cómo se llama el esposo de tu hermana?",
          "choices": ["sobrino", "cuñado", "hermano", "abuelo"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿Qué verbo se utiliza para describir la acción de levantarse por la mañana?",
          "choices": ["comer", "dormir", "levantarse", "jugar"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "¿Qué verbo describe la acción de tomar comida por la mañana?",
          "choices": ["nadar", "desayunar", "beber", "cantar"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿Qué actividad haces para relajarte por la noche?",
          "choices": ["correr", "leer", "cocinar", "pintar"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿Qué verbo se utiliza para hablar de ir al trabajo o escuela?",
          "choices": ["viajar", "trabajar", "estudiar", "ir"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "¿Qué verbo significa 'to cook' en español?",
          "choices": ["cocinar", "caminar", "correr", "escuchar"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "¿Cuál es el artículo definido para 'mesa'?",
          "choices": ["un", "una", "la", "las"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Elige el artículo correcto: ______ libro es interesante.",
          "choices": ["la", "unos", "el", "una"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "¿Cuál es el artículo indefinido para 'amigo'?",
          "choices": ["una", "un", "el", "las"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Elige el artículo correcto: Necesito ______ manzana.",
          "choices": ["una", "un", "la", "el"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Elige el artículo correcto: ______ niños están jugando en el parque.",
          "choices": ["unos", "el", "una", "un"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },


        {
          "question": "El ______ (pencil) es amarillo.",
          "choices": ["lápiz", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Mi mochila es de color ______ (blue).",
          "choices": ["azul", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Necesito un ______ (notebook) para la clase de español.",
          "choices": ["cuaderno", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Los zapatos son ______ (black).",
          "choices": ["negros", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "La mesa es ______ (white).",
          "choices": ["blanca", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Mi ______ (mother) es profesora.",
          "choices": ["madre", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "¿Cómo se llama tu ______ (brother)?",
          "choices": ["hermano", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ellos son mis ______ (parents).",
          "choices": ["padres", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Mi ______ (uncle) vive en Madrid.",
          "choices": ["tío", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Mi ______ (sister) tiene 10 años.",
          "choices": ["hermana", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Yo ______ (wake up) a las 7 de la mañana.",
          "choices": ["me despierto", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nosotros ______ (eat) juntos en el comedor.",
          "choices": ["comemos", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ellos ______ (study) español por la tarde.",
          "choices": ["estudian", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "¿A qué hora ______ (go to bed) tú?",
          "choices": ["te acuestas", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "María ______ (works) en una oficina.",
          "choices": ["trabaja", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(The) ______ manzana está en la mesa.",
          "choices": ["La", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Quiero comprar ______ (a) plátano.",
          "choices": ["un", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(The) ______ libros están en la estantería.",
          "choices": ["Los", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Necesitamos ______ (a) botella de agua.",
          "choices": ["una", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Por favor, dame ______ (a) cuaderno.",
          "choices": ["un", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
       
  
        // 2 Jumbled Words
        
        {
          "question": "El libro es muy rojo.",
          "choices": ["El", "libro", "es", "muy", "rojo"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Tengo una pluma azul pequeña.",
          "choices": ["Tengo", "una", "pluma", "azul", "pequeña"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "La silla verde está aquí.",
          "choices": ["La", "silla", "verde", "está", "aquí"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Es un carro blanco nuevo.",
          "choices": ["Es", "un", "carro", "blanco", "nuevo"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "En el jardín hay una flor amarilla.",
          "choices": ["En", "el", "jardín", "hay", "una", "flor", "amarilla"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Mi madre es profesora excelente.",
          "choices": ["Mi", "madre", "es", "profesora", "excelente"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Tengo un primo muy simpático.",
          "choices": ["Tengo", "un", "primo", "muy", "simpático"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "El hermano está casado con Ana.",
          "choices": ["El", "hermano", "está", "casado", "con", "Ana"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Su abuelo pasea el perro todos los días.",
          "choices": ["Su", "abuelo", "pasea", "el", "perro", "todos", "los", "días"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Mi familia siempre cena junta los domingos por la noche.",
          "choices": ["Mi", "familia", "siempre", "cena", "junta", "los", "domingos", "por", "la", "noche"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Siempre me desayuno los huevos.",
          "choices": ["Siempre", "me", "desayuno", "los", "huevos"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Mi padre trabaja en la tarde.",
          "choices": ["Mi", "padre", "trabaja", "en", "la", "tarde"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Los niños van al parque a jugar.",
          "choices": ["Los", "niños", "van", "al", "parque", "a", "jugar"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Me cepillo los dientes antes de dormir.",
          "choices": ["Me", "cepillo", "los", "dientes", "antes", "de", "dormir"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ella hace ejercicio cada mañana en el parque.",
          "choices": ["Ella", "hace", "ejercicio", "cada", "mañana", "en", "el", "parque"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Él vive en una casa bonita.",
          "choices": ["Él", "vive", "en", "una", "casa", "bonita"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Las manzanas del mercado siempre trae.",
          "choices": ["Las", "manzanas", "del", "mercado", "siempre", "trae"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "La puerta del jardín estaba abierta.",
          "choices": ["La", "puerta", "del", "jardín", "estaba", "abierta"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Juan compra un traje elegante para la boda.",
          "choices": ["Juan", "compra", "un", "traje", "elegante", "para", "la", "boda"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Las mesas están colocadas en el salón.",
          "choices": ["Las", "mesas", "están", "colocadas", "en", "el", "salón"],
          "type": "JumbledWords"
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "el libro", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "feather", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "la pluma", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "book", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "azul", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "flower", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "el carro", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "blue", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "la flor", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "car", "rightId": 4 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "roja", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "brown", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "marrón", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "backpack", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "blanca", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "dog", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "el perro", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "white", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "la mochila", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "red", "rightId": 1 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "sobrina", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "grandfather", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "padre", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "grandmother", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "hermana", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "mother", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "abuelo", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "sister", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "abuela", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "niece", "rightId": 1 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "madre", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "cousin (female)", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "esposo", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "cousin (male)", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "primo", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "husband", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "tía", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "mother", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "primo", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "aunt", "rightId": 4 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "desayunar", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "to study", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "estudiar", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "to sleep", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "dormir", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "to play", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "trabajar", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "to have breakfast", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "jugar", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "to work", "rightId": 4 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "jugar", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "to read", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "levantarse", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "to shower", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "cocinar", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "to cook", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "leer", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "to play", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "ducharse", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "to get up", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "El perro es blanco.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "The cats are small.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Una pluma está en la mesa.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "A boy is playing in the park.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Los gatos son pequeños.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "The window is open.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "La ventana está abierta.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "The dog is white.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Un niño juega en el parque.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "A pen is on the table.", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Los gatos son pequeños.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "The doors are closed.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "ce lit", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "A chair is in the corner.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "cette salle de bains", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "The cats are small.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "El coche es nuevo.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "The flowers are red.", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Las puertas están cerradas.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "The car is new.", "rightId": 4 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "El perro es blanco.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "The window is open.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Una pluma está en la mesa.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "The cats are small.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Los gatos son pequeños.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "The dog is white.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "La ventana está abierta.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "A boy is playing in the park.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Un niño juega en el parque.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "A pen is on the table.", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Un niño juega en el parque.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "A chair is in the corner.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Las flores son rojas.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "A boy is playing in the park.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Una silla está en la esquina.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "The flowers are red.", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "El coche es nuevo.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "The doors are closed.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Las puertas están cerradas.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "The car is new.", "rightId": 4 }
            },
           
          ],
        },
        
      ],
    },
    {
      quiz: '3',
      name: 'Spanish A1 Practice Test - 3',
      level: 'Easy',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        // 7 MCQs
        {
          "question": "¿Qué usamos para escribir en la pizarra?",
          "choices": ["un borrador", "una silla", "un marcador", "una regla"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "¿Dónde se sientan los estudiantes?",
          "choices": ["en la mochila", "en la silla", "en la pizarra", "en el cuaderno"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿Qué llevamos para guardar libros?",
          "choices": ["una mesa", "un lápiz", "una mochila", "un marcador"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "¿Qué hay en el aula para los profesores?",
          "choices": ["una cama", "un escritorio", "una cocina", "un sofá"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿Dónde dormimos en casa?",
          "choices": ["en el dormitorio", "en la sala", "en la cocina", "en el jardín"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "¿Qué mueble usamos para comer?",
          "choices": ["el sofá", "la cama", "la mesa", "el televisor"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "¿Dónde colocamos los zapatos?",
          "choices": ["en el estante", "en el armario", "en el escritorio", "en la cama"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿Cómo se llama el lugar donde cocinamos?",
          "choices": ["el baño", "la cocina", "el jardín", "el salón"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿______ casa está muy lejos?",
          "choices": ["Este", "Ese", "Aquella", "Esta"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "¿Te gusta ______ lámpara aquí?",
          "choices": ["aquella", "esta", "ese", "estos"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "______ cuadros son bonitos.",
          "choices": ["esos", "aquellos", "estas", "estas"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Prefiero ______ libro cerca de mí.",
          "choices": ["este", "esa", "aquel", "esos"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "¿Dónde está ______ lápiz?",
          "choices": ["aquellos", "ese", "este", "esos"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "______ niños están jugando en el jardín.",
          "choices": ["Esos", "Aquellos", "Estos", "Este"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "______ silla es roja.",
          "choices": ["Esa", "Esta", "Aquella", "Estos"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Me gustan ______ mesas nuevas.",
          "choices": ["estas", "esos", "aquellos", "estas"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "______ camas están muy lejos.",
          "choices": ["Estas", "Aquellas", "Esas", "Este"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿Dónde están ______ lápices?",
          "choices": ["estos", "aquellos", "esa", "este"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "______ ventana está cerrada.",
          "choices": ["Esa", "Esta", "Aquella", "Esos"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quiero comprar ______ cuadros modernos.",
          "choices": ["estos", "aquellas", "esas", "esta"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },


        {
          "question": "En la clase hay una ______ (table).",
          "choices": ["mesa"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Los estudiantes escriben con un ______ (pencil).",
          "choices": ["lápiz"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "La profesora está delante de la ______ (board).",
          "choices": ["pizarra"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "En mi mochila tengo un ______ (notebook) y un libro.",
          "choices": ["cuaderno"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "En la ______ (hall) hay un sofá grande.",
          "choices": ["sala"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "El televisor está ______ (on) del mueble.",
          "choices": ["encima"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "La cama está ______ (in) el dormitorio.",
          "choices": ["en"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "En la cocina hay una ______ (table) y cuatro sillas.",
          "choices": ["mesa"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(These) ______ libros son para la clase de español.",
          "choices": ["Estos"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(That) ______ sofá es muy cómodo.",
          "choices": ["Ese"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(That) ______ lámpara está muy lejos.",
          "choices": ["Aquella"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(This) ______ silla es nueva.",
          "choices": ["Esta"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "El libro está ______ (below) de la mesa.",
          "choices": ["debajo"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(That) ______ cuadro es de mi abuela.",
          "choices": ["Ese"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "La lámpara está ______ (to the right) del sofá.",
          "choices": ["a la derecha"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "En el salón hay ______ (some) cuadros bonitos.",
          "choices": ["unos"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(This) ______ mochila es de mi hermana.",
          "choices": ["Esta"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "La pizarra está ______ (in front of) de la clase.",
          "choices": ["delante"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "En mi escritorio hay ______ (a) ordenador y una lámpara.",
          "choices": ["un"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(Those) ______ ventanas están cerradas.",
          "choices": ["Aquellas"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
       
  
        // 2 Jumbled Words
        
        {
          "question": "Hay una pizarra en clase.",
          "choices": ["Hay", "una", "pizarra", "en", "clase"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Los estudiantes escriben con lápices en sus cuadernos.",
          "choices": ["Los", "estudiantes", "escriben", "con", "lápices", "en", "sus", "cuadernos"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Tengo libros en una mochila.",
          "choices": ["Tengo", "libros", "en", "una", "mochila"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Los estudiantes están delante de la profesora.",
          "choices": ["Los", "estudiantes", "están", "delante", "de", "la", "profesora"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "La cama está en el dormitorio.",
          "choices": ["La", "cama", "está", "en", "el", "dormitorio"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Hay un jardín grande en la casa.",
          "choices": ["Hay", "un", "jardín", "grande", "en", "la", "casa"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Hay una mesa en la cocina.",
          "choices": ["Hay", "una", "mesa", "en", "la", "cocina"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Una lámpara está cerca del sofá.",
          "choices": ["Una", "lámpara", "está", "cerca", "del", "sofá"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Me gustan esos lápices de color amarillo.",
          "choices": ["Me", "gustan", "esos", "lápices", "de", "color", "amarillo"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Quiero comprar aquellos libros en la estantería.",
          "choices": ["Quiero", "comprar", "aquellos", "libros", "en", "la", "estantería"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Esta mesa nueva es cerca de mí.",
          "choices": ["Esta", "mesa", "nueva", "es", "cerca", "de", "mí"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Aquella silla grande está lejos.",
          "choices": ["Aquella", "silla", "grande", "está", "lejos"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "La ventana de aquella sala está abierta.",
          "choices": ["La", "ventana", "de", "aquella", "sala", "está", "abierta"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Hay un libro encima de una mesa.",
          "choices": ["Hay", "un", "libro", "encima", "de", "una", "mesa"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Esa lámpara cerca de es muy bonita.",
          "choices": ["Esa", "lámpara", "cerca", "de", "es", "muy", "bonita"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Vamos a esas clases por la tarde.",
          "choices": ["Vamos", "a", "esas", "clases", "por", "la", "tarde"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Hay un armario en el dormitorio.",
          "choices": ["Hay", "un", "armario", "en", "el", "dormitorio"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Aquellos cuadros son muy antiguos.",
          "choices": ["Aquellos", "cuadros", "son", "muy", "antiguos"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "La mochila está al lado de la mesa.",
          "choices": ["La", "mochila", "está", "al", "lado", "de", "la", "mesa"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Ese lápiz está en tu mochila.",
          "choices": ["Ese", "lápiz", "está", "en", "tu", "mochila"],
          "type": "JumbledWords"
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "la cocina", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "the bedroom", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "el salón", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "the kitchen", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "el dormitorio", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "the living room", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "la ventana", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "the sofa", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "el sofá", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "the window", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "la mesa", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "the closet", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "el armario", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "the table", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "la silla", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "the lamp", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "el baño", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "the chair", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "la lámpara", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "the bathroom", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "este", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "that", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "ese", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "those", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "aquella", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "these", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "estos", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "that (over there)", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "aquellos", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "this", "rightId": 1 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "esta", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "those (masculine)", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "esta", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "that book", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "aquella", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "those (feminine)", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "esos", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "that (feminine)", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Ese libro", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "this (feminine)", "rightId": 1 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Este sofá está en", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "That window is open", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Aquellas sillas están cerca de", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "That table is in", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Esa mesa está en", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "Those chairs are near", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "Estos libros están sobre", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "This sofa is in", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Aquella ventana está abierta", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "These books are on", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Esta lámpara está en el salón", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "Those books are on the table", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "Esos libros están en la mesa", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "That chair is in the corner", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Esa silla está en la esquina", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "That door is closed", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Estos zapatos están en el pasillo", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "This lamp is in the living room", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Aquella puerta está cerrada", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "These shoes are in the hallway", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "La lámpara está al lado del sofá", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "The chair is in the corner", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "El armario está cerca de la ventana", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "The sofa is in front of the window", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "La mesa está en el centro de la habitación", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "The table is in the center of the room", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "La silla está en la esquina", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "The lamp is beside the sofa", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "El sofá está frente a la ventana", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "The closet is near the window", "rightId": 2 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "La lámpara está en la mesa", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "The table is next to the wall", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "El armario está junto a la puerta", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "The chair is near the window", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "La mesa está junto a la pared", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "The sofa is in the living room", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "El sofá está en el salón", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "The lamp is on the table", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "La silla está cerca de la ventana", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "The closet is next to the door", "rightId": 2 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Este baño está en el pasillo", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "Those books are on the table", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Esa silla está en la sala", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "That lamp is on the table", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Aquella lámpara está sobre la mesa", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "This bathroom is in the hallway", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Esta ventana está abierta", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "That chair is in the living room", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "Esos libros están sobre la mesa", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "This window is open", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Aquella puerta está cerrada", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "That table is in the dining room", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "Estos zapatos están en el armario", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "Those chairs are in the kitchen", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Esas sillas están en la cocina", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "That door is closed", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Aquella mesa está en el comedor", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "That sofa is in the living room", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Ese sofá está en el salón", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "These shoes are in the closet", "rightId": 2 }
          },
         
        ],
      },

        
      ],
    },
    {
      quiz: '4',
      name: 'Spanish A1 Practice Test - 4',
      level: 'Easy',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        // 7 MCQs
        {
          "question": "¿Cómo se dice 'quickly' en español?",
          "choices": ["lentamente", "rápido", "tarde", "temprano"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿Cuál es el adverbio que significa 'every day'?",
          "choices": ["siempre", "nunca", "todos los días", "a veces"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "¿Cómo se dice 'never' en español?",
          "choices": ["siempre", "nunca", "a veces", "raramente"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿Qué adverbio describe la frecuencia de algo?",
          "choices": ["rápidamente", "casi", "nunca", "de repente"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "¿Cómo se dice 'a little' en español?",
          "choices": ["mucho", "poco", "nada", "bastante"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿Cómo se dice 'on the left' en español?",
          "choices": ["a la derecha", "a la izquierda", "en frente", "detrás"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿Dónde está la estación de tren?",
          "choices": ["detrás del museo", "cerca del parque", "a la izquierda del banco", "al lado de la farmacia"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "¿Cómo se dice 'in front of' en español?",
          "choices": ["al lado de", "detrás de", "en frente de", "encima de"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "¿Cómo se indica una dirección 'next to' en español?",
          "choices": ["a la derecha", "al lado de", "encima de", "detrás de"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿Dónde está el cine?",
          "choices": ["a la izquierda del restaurante", "en frente de la plaza", "detrás del hotel", "a la derecha del supermercado"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿Cómo se dice 'summer' en español?",
          "choices": ["invierno", "otoño", "primavera", "verano"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "¿Qué estación del año es cuando nieva?",
          "choices": ["otoño", "primavera", "verano", "invierno"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "¿En qué estación las flores empiezan a crecer?",
          "choices": ["verano", "primavera", "otoño", "invierno"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿Qué estación es conocida por las hojas caídas de los árboles?",
          "choices": ["verano", "otoño", "invierno", "primavera"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿En qué estación hace más calor en muchos países?",
          "choices": ["primavera", "verano", "otoño", "invierno"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿Cómo se dice 'Monday' en español?",
          "choices": ["martes", "lunes", "miércoles", "jueves"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿Cuántos días tiene el mes de febrero en un año no bisiesto?",
          "choices": ["31", "30", "28", "29"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "¿Cuál de los siguientes meses es en primavera?",
          "choices": ["diciembre", "junio", "abril", "octubre"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "¿Cuál es el último día de la semana?",
          "choices": ["sábado", "domingo", "viernes", "jueves"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿Cómo se dice 'December' en español?",
          "choices": ["enero", "febrero", "diciembre", "marzo"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },


        {
          "question": "Ella camina ______ (slow).",
          "choices": ["lentamente", "rápido", "frecuentemente", "a menudo"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Yo estudio ______ (always) por la mañana.",
          "choices": ["siempre", "nunca", "a veces", "casi"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "María habla ______ (fast) en clase.",
          "choices": ["rápido", "lentamente", "casi", "de repente"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ellos juegan ______ (frequently) en el parque.",
          "choices": ["frecuentemente", "siempre", "a veces", "nunca"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nosotros viajamos ______ (often) a la playa.",
          "choices": ["a menudo", "nunca", "siempre", "de repente"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "La tienda está ______ (near) del parque.",
          "choices": ["cerca", "lejos", "a la derecha", "al lado"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "La escuela está ______ (beside) del supermercado.",
          "choices": ["al lado", "en frente", "detrás", "a la izquierda"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "La iglesia está ______ (to the right) de la biblioteca.",
          "choices": ["a la derecha", "a la izquierda", "en frente", "detrás"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "El restaurante está ______ (opposite) del cine.",
          "choices": ["en frente", "a la izquierda", "detrás", "cerca"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "El hotel está ______ (behind) del banco.",
          "choices": ["detrás", "al lado", "a la derecha", "en frente"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "En ______ (summer) hace mucho calor.",
          "choices": ["verano", "invierno", "otoño", "primavera"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "En ______ (winter) nieva mucho.",
          "choices": ["invierno", "verano", "primavera", "otoño"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "En ______ (spring) las flores crecen.",
          "choices": ["primavera", "verano", "otoño", "invierno"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "En ______ (autumn) las hojas caen de los árboles.",
          "choices": ["otoño", "invierno", "verano", "primavera"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "El clima en ______ (winter) es muy frío.",
          "choices": ["invierno", "verano", "primavera", "otoño"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "El ______ (monday) es el primer día de la semana.",
          "choices": ["lunes", "martes", "miércoles", "domingo"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Mi cumpleaños es en ______ (december).",
          "choices": ["diciembre", "enero", "febrero", "marzo"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "El ______ (friday) vamos al cine.",
          "choices": ["viernes", "lunes", "domingo", "jueves"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Hay 30 días en ______ (april).",
          "choices": ["abril", "mayo", "febrero", "junio"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "El ______ (sunday) es el último día de la semana.",
          "choices": ["domingo", "sábado", "viernes", "lunes"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
       
  
        // 2 Jumbled Words
        
        {
          "question": "Ella camina muy lentamente.",
          "choices": ["Ella", "camina", "muy", "lentamente"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ellos juegan frecuentemente en el parque.",
          "choices": ["Ellos", "juegan", "frecuentemente", "en", "el", "parque"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Siempre me despierto tarde.",
          "choices": ["Siempre", "me", "despierto", "tarde"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Tú hablas muy bien español.",
          "choices": ["Tú", "hablas", "muy", "bien", "español"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ellos esperan mucho tiempo.",
          "choices": ["Ellos", "esperan", "mucho", "tiempo"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "El cine está a la izquierda de la calle.",
          "choices": ["El", "cine", "está", "a", "la", "izquierda", "de", "la", "calle"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "La iglesia está en la derecha de la calle.",
          "choices": ["La", "iglesia", "está", "en", "la", "derecha", "de", "la", "calle"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "La tienda está al lado del restaurante.",
          "choices": ["La", "tienda", "está", "al", "lado", "del", "restaurante"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "El parque está al lado del museo.",
          "choices": ["El", "parque", "está", "al", "lado", "del", "museo"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "El banco está detrás del supermercado.",
          "choices": ["El", "banco", "está", "detrás", "del", "supermercado"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "En verano hace mucho calor.",
          "choices": ["En", "verano", "hace", "mucho", "calor"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "En invierno nieva mucho.",
          "choices": ["En", "invierno", "nieva", "mucho"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "En otoño las hojas caen.",
          "choices": ["En", "otoño", "las", "hojas", "caen"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "En primavera las flores crecen.",
          "choices": ["En", "primavera", "las", "flores", "crecen"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "En invierno hace mucho frío.",
          "choices": ["En", "invierno", "hace", "mucho", "frío"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "El lunes es el primer día de la semana.",
          "choices": ["El", "lunes", "es", "el", "primer", "día", "de", "la", "semana"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Mi cumpleaños es en octubre.",
          "choices": ["Mi", "cumpleaños", "es", "en", "octubre"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "El mes de abril tiene 30 días.",
          "choices": ["El", "mes", "de", "abril", "tiene", "30", "días"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "El año empieza en enero.",
          "choices": ["El", "año", "empieza", "en", "enero"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Nosotros vamos al cine el viernes.",
          "choices": ["Nosotros", "vamos", "al", "cine", "el", "viernes"],
          "type": "JumbledWords"
        },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "casi", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "never", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "a menudo", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "almost never", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "raramente", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "frequently", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "siempre", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "rarely", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "nunca", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "always", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "rápidamente", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "too much", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "tarde", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "quickly", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "demasiado", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "often", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "normalmente", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "late", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "frecuentemente", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "normally", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "el cine", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "the bus station", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "el supermercado", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "the clothing store", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "la farmacia", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "the supermarket", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "la estación de autobuses", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "the pharmacy", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "la tienda de ropa", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "the cinema", "rightId": 1 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "el restaurante", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "the park", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "la biblioteca", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "the shopping center", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "el parque", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "the library", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "la estación de trenes", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "the train station", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "el centro comercial", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "the restaurant", "rightId": 1 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "primavera", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "rain", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "verano", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "autumn", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "otoño", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "summer", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "invierno", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "spring", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "lluvia", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "winter", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "cálido", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "cool", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "fresco", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "rainy", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "lluvioso", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "wet", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "soleado", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "warm", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "húmedo", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "sunny", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "enero", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "peak of summer", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "febrero", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "beginning of fall", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "marzo", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "beginning of spring", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "julio", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "first month of the year", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "noviembre", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "month of love (Valentine's)", "rightId": 2 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "lunes", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "weekend", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "jueves", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "day of rest", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "sábado", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "last month of the year", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "diciembre", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "first day of the week", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "domingo", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "before Friday", "rightId": 2 }
          },
         
        ],
      },

        
      ],
    },
    {
      quiz: '5',
      name: 'Spanish A1 Practice Test - 5',
      level: 'Easy',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        // 7 MCQs
        {
          "question": "¿Te gusta la pizza?",
          "choices": ["Sí, me gusta mucho", "No, no me gusta mucho", "No, no me gusta nada", "Sí, me gusta mucho pizza"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "¿Qué prefieres: el chocolate o las galletas?",
          "choices": ["Prefiero la leche", "Prefiero el chocolate", "Me gustan las galletas", "Me gusta el helado"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "A mí no me gusta _____ fútbol.",
          "choices": ["la", "el", "los", "las"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿Te gusta el cine?",
          "choices": ["Sí, me encanta el cine", "No, no tengo tiempo", "Sí, me gusta bailar", "No, prefiero la música"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "¿Qué te gusta hacer en tu tiempo libre?",
          "choices": ["Me gusta dormir", "Me gusta leer libros", "Me gusta comer pizza", "Me gusta viajar"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "No me gusta _____ fútbol, prefiero el baloncesto.",
          "choices": ["la", "el", "los", "las"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿Te gusta más el helado de chocolate o el de vainilla?",
          "choices": ["Me gusta más el chocolate", "Me gusta más la vainilla", "No me gusta ninguno", "Los dos me gustan"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "A mí no me gustan _____ animales pequeños.",
          "choices": ["los", "las", "el", "la"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "¿Cómo llego a la estación de tren?",
          "choices": ["Gira a la derecha y sigue todo recto", "Ve a la playa y gira a la izquierda", "Cruza la calle y gira a la derecha", "Sigue derecho hasta el parque"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "¿Dónde está el baño?",
          "choices": ["Está cerca del restaurante", "Está a la derecha del hotel", "Está al fondo a la izquierda", "Está en el centro de la ciudad"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Para llegar a mi casa, ¿tengo que tomar un autobús?",
          "choices": ["No, está muy lejos", "Sí, tomas el autobús número 5", "No, está cerca caminando", "Sí, pero es mejor en tren"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "¿Dónde queda la farmacia?",
          "choices": ["A la derecha del cine", "Al lado de la panadería", "Frente al banco", "Detrás del hospital"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "¿Cómo se llega a la plaza mayor?",
          "choices": ["Caminas hasta el final y giras a la derecha", "Sigues todo recto y giras a la izquierda", "Gira a la derecha y sigue hasta el banco", "Cruza la calle y sigue recto"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "¿Dónde está la oficina de correos?",
          "choices": ["Está frente al supermercado", "Está a la izquierda de la biblioteca", "Está junto al parque", "Está al final de la calle"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿Qué distancia hay hasta el museo?",
          "choices": ["Está a 5 minutos caminando", "Está a una hora en tren", "Está a 2 kilómetros de aquí", "Está a 15 minutos en coche"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "¿Dónde está la tienda de ropa?",
          "choices": ["Está cerca de la estación de tren", "Está detrás de la iglesia", "Está frente al cine", "Está junto al supermercado"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "¿A qué hora te gustaría ver la película?",
          "choices": ["A las 8:00", "A las 3:00", "A las 7:30", "A las 6:45"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "¿Quieres salir conmigo el sábado?",
          "choices": ["Sí, me encantaría", "No, estoy ocupado", "Tal vez mañana", "Sí, pero no a las 6"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "¿Cuándo tenemos la reunión?",
          "choices": ["El jueves a las 4:00", "El viernes a las 2:00", "El lunes a las 10:00", "El domingo a las 9:00"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "¿Podemos vernos a las 5?",
          "choices": ["Sí, está bien", "No, tengo clase", "Claro, a las 6", "Sí, pero no en mi casa"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },      


        {
          "question": "A mí me ______ las películas de acción.",
          "choices": ["gustan", "les gusta", "gusta", "preferimos"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ellos ______ bailar salsa los fines de semana.",
          "choices": ["les gusta", "les gusta", "gusta", "preferimos"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "¿A ti te ______ estudiar matemáticas?",
          "choices": ["gusta", "gustan", "me gusta", "nos gusta"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nosotros ______ más el café que el té.",
          "choices": ["preferimos", "les gusta", "gusta", "me gusta"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Me ______ mucho la pizza.",
          "choices": ["encanta", "gustan", "gusta", "preferimos"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "A ustedes les ______ leer libros de aventura.",
          "choices": ["gusta", "gusta", "me gustan", "preferimos"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Yo ______ mucho las vacaciones en la playa.",
          "choices": ["me gustan", "encantan", "gusta", "preferimos"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "La tienda está ______ la esquina, a la derecha.",
          "choices": ["en", "cerca de", "por", "al lado de"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Tienes que caminar ______ la calle principal.",
          "choices": ["por", "en", "cerca de", "al lado de"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "El restaurante está ______ la plaza mayor.",
          "choices": ["en", "cerca de", "por", "al lado de"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "¿Cómo llego al cine? - Sigue ______ la calle y gira a la derecha.",
          "choices": ["por", "por, en", "a, en", "en, a"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "El parque está ______ la escuela.",
          "choices": ["cerca de", "por", "en", "al lado de"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "El hotel está ______ la estación de tren.",
          "choices": ["cerca de", "en", "por", "al lado de"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "La iglesia está ______ el museo, en la misma calle.",
          "choices": ["al lado de", "cerca de", "por", "en"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Yo ______ una cita con el doctor a las 3 p.m.",
          "choices": ["tengo", "tienen", "tenemos", "tienes"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ellos ______ que estudiar para el examen el miércoles.",
          "choices": ["tienen", "tengo", "tenemos", "tienes"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "¿A qué hora ______ ustedes con el profesor?",
          "choices": ["tienen", "tengo", "tenemos", "tienes"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Yo ______ que llamar a Juan para confirmar la cita.",
          "choices": ["tengo", "tienen", "tenemos", "tienes"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nosotros ______ al cine este fin de semana.",
          "choices": ["vamos", "van", "vamos a", "vamos por"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "¿______ ir al parque mañana?",
          "choices": ["Quieres", "Quiero", "Quieren", "Queremos"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
       
  
        // 2 Jumbled Words
        
        {
          "question": "Me gusta mucho la pizza.",
          "choices": ["Me", "gusta", "mucho", "la", "pizza"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Prefieres las películas de terror a las de comedia.",
          "choices": ["Prefieres", "las", "películas", "de", "terror", "a", "las", "de", "comedia"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Nosotros gusta mucho el helado de chocolate.",
          "choices": ["Nosotros", "gusta", "mucho", "el", "helado", "de", "chocolate"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "¿Qué deporte te gusta mucho?",
          "choices": ["¿Qué", "deporte", "te", "gusta", "mucho?"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Tú no prefieres mucho los deportes.",
          "choices": ["Tú", "no", "prefieres", "mucho", "los", "deportes"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Yo prefiero la pasta más que las ensaladas.",
          "choices": ["Yo", "prefiero", "la", "pasta", "más", "que", "las", "ensaladas"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "A ellos les gusta mucho viajar por Europa.",
          "choices": ["A", "ellos", "les", "gusta", "mucho", "viajar", "por", "Europa"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Sigue dos semáforos y gira a la derecha.",
          "choices": ["Sigue", "dos", "semáforos", "y", "gira", "a", "la", "derecha"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "La estación está cerca de la casa.",
          "choices": ["La", "estación", "está", "cerca", "de", "la", "casa"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "¿Cómo voy al parque?",
          "choices": ["¿Cómo", "voy", "al", "parque?"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Tienes que seguir esta calle todo hasta el final.",
          "choices": ["Tienes", "que", "seguir", "esta", "calle", "todo", "hasta", "el", "final"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "¿Dónde está el baño, por favor?",
          "choices": ["¿Dónde", "está", "el", "baño", "por", "favor?"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Gira a la derecha para ir a la iglesia.",
          "choices": ["Gira", "a", "la", "derecha", "para", "ir", "a", "la", "iglesia"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "No corras por la acera.",
          "choices": ["No", "corras", "por", "la", "acera"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Quedamos a las tres de la tarde.",
          "choices": ["Quedamos", "a", "las", "tres", "de", "la", "tarde"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Vamos al café mañana.",
          "choices": ["Vamos", "al", "café", "mañana"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Vamos a comer a las tres.",
          "choices": ["Vamos", "a", "comer", "a", "las", "tres"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "¿A qué hora quedamos para la reunión?",
          "choices": ["¿A", "qué", "hora", "quedamos", "para", "la", "reunión?"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ustedes quedamos a ir el restaurante.",
          "choices": ["Ustedes", "quedamos", "a", "ir", "el", "restaurante"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "El sábado me vas a encontrar con ellos.",
          "choices": ["El", "sábado", "me", "vas", "a", "encontrar", "con", "ellos"],
          "type": "JumbledWords"
        },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Me gusta mucho leer libros.", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "I don’t like eating pizza.", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "No me gusta comer pizza.", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "I really like reading books.", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Prefiero el té al café.", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "I hate waking up early.", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Me encanta escuchar música clásica.", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "I prefer tea over coffee.", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Odio levantarme temprano.", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "I love listening to classical music.", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "A ella le gusta bailar salsa.", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "Do you like chocolate?", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "¿Te gusta el chocolate?", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "She likes dancing salsa.", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "No me importa ver películas de acción.", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "We like going to the movies together.", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Prefiero quedarme en casa los fines de semana.	", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "I don’t mind watching action movies.", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Nos gusta ir al cine juntos.", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "I prefer staying home on weekends.", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "¿Dónde está la estación de tren?", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "Follow straight for two blocks.", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "Gire a la derecha en el semáforo.", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "The library is next to the park.", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "¿Hay un cajero automático cerca de aquí?", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "Turn right at the traffic light.", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "Siga recto por dos cuadras.", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "Is there an ATM near here?", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "La biblioteca está al lado del parque.", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "Where is the train station?", "rightId": 1 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "¿Cómo llego al centro comercial?", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "The bank is in front of the supermarket.", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Tome la segunda calle a la izquierda.	", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "I’m looking for a cheap hotel.", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "El banco está frente al supermercado.", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "Take the second street on the left.", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "¿Cuánto tiempo se tarda en llegar al aeropuerto?", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "How long does it take to get to the airport?", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "Estoy buscando un hotel barato.", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "How do I get to the shopping mall?", "rightId": 1 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "¿A qué hora nos encontramos?", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "Is it okay if we change the time?", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "¿Tienes tiempo el viernes?", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "Can I call you later?", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "¿Puedo llamarte más tarde?", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "Do you have time on Friday?", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "¿Dónde nos vemos?", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "What time are we meeting?", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "¿Está bien si cambiamos la hora?", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "Where should we meet?", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "¿Podemos reunirnos mañana?", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "Is three o'clock good for you?", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "¿Te parece bien a las tres?", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "Sorry, I have to cancel our meeting.", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Lo siento, tengo que cancelar nuestra reunión.", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "Do you prefer coffee or lunch together?", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Confirmaré contigo más tarde.", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "Can we meet tomorrow?", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "¿Prefieres un café o almorzar juntos?", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "I’ll confirm with you later.", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },

        
      ],
    },
  ];
  